(PHYSICS溫書班）聽日考physics入黎

2015&2016 physics 5** Elective 係E3 &E4
今晚7點開始同大家go through一次，有問題可以放低

簡單tip題（P1B)
- kinetic theory
- equations of motion x projectile motion x circular motion
- gravitation
- stationary wave x wave phenomena
- circuits
- electromagnetic induction x transformer
- mass-energy relationships x nuclear reaction

仲有必出簡單heat&mechanics 執分題 想知再講

Experiment: focal length of a lens

唔想知 唔好講
講咗死全家

What is the definition of e.m.f.?

唔搵書答到我嘅應該有5

黃子華喺佢邊套棟篤笑講過E=mc^2 ？

你老母做雞

你死全家

三大物理系。路過

請指教

Heat capacity/specific heat capacity
Latent heat
睇graph判斷state
3種heat transfer

Equations of motion -> st vt at graph
Newtons laws x3 + moment
Energy (ke pe 個d

有冇tg一齊傾下計

聽日考早d訓啦

唔撚記得晒
利申 AL phy A